食飯嚟講，環境定味道緊要？

話說今日老豆同我去一間好似幾出名食雞翼豬扒飯嘅地方

一去到見到公廁就喺隔離
枱面枱底勁多用過嘅紙巾未有人清

一路食就望住伙計喺後巷倒廚餘同分碗碟
見到有迷你曱甴 仲聞到少少公廁味

如果有兩個選擇

一 太興嘅環境配一般味道嘅食物(唔好唔壞,接受到嘅程度)

二 上述嘅環境配好好味食物

你會點揀？

示意圖(靜靜雞影係差啲)

叫你係廁所入面食飯得唔得啊
問埋啲無謂野😑😑

成記？ 勁正喎

如果係咁我會外賣
有啲環境太差真係好影響食慾 去都唔會去

係好味又大份 但有機會我都係外賣算

之前咪有三條港女臭雞係台北廁所入面偷食鮑魚生蠔

成記多數都外賣

太興嘅環境配一般味道嘅食物

元朗？有個fd帶過我去 不過啲環境真係過分咗

話說有一年冬至 親戚介紹左一間係鴨脷洲叫 金寶做冬 點知 我食都無食 飲都無飲 因為我見到 佢d杯呀碗呀好似就咁搵水沖沖就算 然後俾下手用咁 勁多污積仲痴住係上面。仲有佢 連個地都濕濕地又黑黑地好似無拖過地咁 勁可怕😱
我自問唔係要求高 但最基本衛生都做唔到 呢一間野唔使去都得，我真係情願食個三文治好過

其實環境會影響味道 所以冇得講

一諗到公廁就諗到成記